面對濫捕 係要反抗救人！ 唔係習慣，自我安慰告唔入，無事

底線不能再退
唔好再用「小聰明」走灰色地帶
拉哂其他人，下個就係你
口號式反抗係無用

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

同意 你和理非都照拉欺善怕惡 點忍

街坊可以做得更多

所以唔明好多人咁唔中意開花
做得街坊買枝竹葉青掉9你都仲得